expect brave job
#mermaid
Q: 
A: I expect them to do a brave job.
Q: 
A:
Q: 
A:

---
see troubled study
#mermaid
Q: 
A: As I see, the study troubled all of them.
Q: 
A:
Q: 
A:

---
consider lovely side
#mermaid
Q: 
A: Let's consider this task from my side.
Q: 
A:
Q: 
A:

---
track slippery government
#mermaid
Q: 
A: Our organization has been trying to track our very slippery government's activities.
Q: 
A:
Q: 
A:

---
walk perfect street
#mermaid
Q: 
A: I was walking on the street when I saw the perfect woman!
Q: 
A:
Q: 
A:

---
